[窮皮帶錶撚]有冇人係The Watchdrobe 買過錶

咁岩睇中果兩隻依間都有得賣,所以想問下真唔真
利申第一次買錶

上星期買，今日先送到

係幾靚仔

設計係唔錯既
但訂左成三個月先比到我

買過 正